有冇巴打炒股幾廿萬上落冇咩感覺，但係新年輸幾千蚊已經赤赤痛

咩心態

數字同現金分別

炒股廿萬上落點會冇感覺

大把連登仔睇冧巴買 幾千幾萬咁輸都無野
但出街食加幾蚊轉特飲都要諗半日

平時股票幾萬上落，去m記買加大都唔捨得

坐的士收多幾毫都牙咁痛

real

唔好話輸幾千
平時叫凍飲都要諗2分鐘

幾廿萬都冇感覺，你個本都幾大

Google "Mental account"